[未來人] 火星移民既40後, 你問我答

隔住咗個太空, 所以回覆會慢少少,
唔好介意

屌你老母

火星戶外洗唔洗著太空衣？

火星點拜山

拜左你父母未

有伴侶未? 係未外星人

識唔識魔法？